有冇人報左哩個?

見佢講下啲關於big data嘅入門知識
雖然係英文

有